<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Settings -->
    <string name="paypal_changed_ok">Paypal modificado correctamente.</string>
    <string name="password_changed_ok">Contraseña modificado correctamente.</string>
    <string name="phone_changed_ok">Teléfono modificado correctamente.</string>
    <string name="password_encypted">La contraseña está encriptada..</string>
    <string name="personal_data">Datos personales.</string>
    <string name="user_characteristics">Características del jugador.</string>
    <string name="user_level">Nivel de jugador.</string>
    <string name="user_ratings">Valoraciones del jugador.</string>
    <string name="medium_user_rate">Su valoración es de </string>
    <string name="no_ratings">Todavía no tienes ninguna valoración.</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="feedback">Valoraciones recibidas</string>

    <!--Buttons-->
    <string name="match_history">Historial de partidos</string>
    <string name="user_rates_button">Valoraciones del usuario</string>

    <!-- Prompts -->
    <string name="prompt_email">Correo Electronico</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="prompt_username">Nombre de Usuario</string>
    <string name="prompt_password_repetition">Repeticion de Contraseña</string>
    <string name="prompt_name">Nombre</string>
    <string name="prompt_surname">Apellido</string>
    <string name="prompt_phone">Numero de teléfono</string>
    <string name="prompt_payment_account">Cuenta PayPal</string>

    <!-- Actions -->
    <string name="action_sign_in">Iniciar Sesión</string>
    <string name="action_register">Registrarse</string>
    <string name="action_create_match">Crear Partido</string>
    <string name="action_continue">Continuar</string>
    <string name="action_review">Enviar Valoracion</string>
    <string name="action_see_reviews">Ver Valoraciones</string>
    <string name="payment_correct">Pago realizado correctamente.</string>

    <!-- Errors -->
    <string name="error_invalid_username">Nombre de usuario no válido</string>
    <string name="error_invalid_password">Contraseña debe tener más de 5 caracteres</string>
    <string name="error_login">Fallo al iniciar sesión</string>
    <string name="error_matching_passwords">Contraseñas no coinciden</string>
    <string name="error_invalid_phone">Teléfono no válido</string>
    <string name="error_invalid_email">Correo electrónico no es válido</string>
    <string name="error_invalid_payment_account">Cuenta de PayPal no válida</string>
    <string name="error_username_taken">Este nombre de usuario no está disponible</string>
    <string name="update_error">No se han podido actualizar los datos.</string>

    <!-- Registration text -->
    <string name="reg_title_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="reg_title_user">Crear usuario</string>
    <string name="reg_title_name">Nombre y Apellido</string>
    <string name="reg_title_contact_info">Información de contacto</string>
    <string name="reg_title_payment">Cuenta de PayPal</string>
    <string name="reg_title_level_selection">Selección de nivel</string>
    <string name="reg_congrats">¡Cuenta creada exitosamente!</string>

    <string name="reg_privacy_policy">
        Para poder crear una cuenta en \"Teddy\" debe leer y aceptar la política de privacidad.\n
        \n
        La política de protección de datos de esta aplicación se ajusta a lo dispuesto en el
        Reglamento General de Protección de Datos de la Unión Europea. En concreto destacamos los
        siguientes artículos:\n
        \n
        1. Todos los datos de carácter personal recogidos por la aplicación son de uso exclusivo
        para la identificación del usuario dentro de la misma y de mejorar la experiencia de
        usuario en el uso de la aplicación.\n
        2. Los datos personales relativos al contacto será utilizada únicamente por el personal de
        Teddy en el caso de que sea necesario ponerse en contacto con el usuario.\n
        3. Los datos personales relativos a la información de pago serán visibles únicamente para
        el usuario propietario y tendrá como objetivo facilitar el pago de los servicios ofrecidos
        por Teddy.\n
        4. Bajo ninguna circunstancia se comercializará o distribuirá deliberadamente información
        de carácter personal de los usuarios a cualquier persona o entidad privada.\n
        5. Los datos de carácter personal recogidos que puedan usarse para identificar al usuario,
        entre los cuales se incluyen el nombre y apellido; así como datos de contacto como número
        de teléfono o correo electrónico; o cuenta de pago PayPal, estarán encriptados en la base
        de datos.\n
        6. La contraseña de la cuenta de usuario será encriptada usando un algoritmo de
        encriptación SHA-1 y no podrá ser desencriptado tanto en el backend como en el frontend de
        la aplicación, que pasarán a trabajar únicamente con la versión encriptada de la misma.\n
        7. El usuario tendrá derecho a la modificación de sus datos personales.\n
        8. El usuario tendrá derecho al borrado de la cuenta.\n
        9. No se proporcionará ningún dato personal a ninguna persona o entidad ajena a Teddy, salvo
        en el caso de que sea una entidad pública que disponga de documentación acreditativa oficial
        y un motivo por el cual se requiera acceder a estos datos, como una orden judicial.\n
        10. Tal y como se dispone en el RGPD, en el caso de una fuga o brecha de seguridad en la
        base de datos que pudiese comprometer los datos de carácter personal del usuario, tanto el
        usuario como las autoridades competentes serán debidamente informadas en un plazo de tiempo
        no superior a 72 horas.\n
        \n
        Respecto a las conductas de los usuarios, se hace saber que Teddy no se hará responsable
        de las acciones siguientes, pero que podría tomar medidas sancionadoras en su contra como
        el la restricción de actividades en las que el usuario puede tomar parte a través de la
        aplicación y la suspensión temporal o permanente de la cuenta de usuario. Las conductas
        mencionadas hacen referencia a:\n
        \n
        1. El uso inapropiado de la aplicación con fines ajenos a los cuales se ha diseñado la
        aplicación.\n
        2. El uso inapropiado que los usuarios puedan hacer relativos a los datos personales de
        otros usuarios como nombre y apellido.\n
        3. El uso inapropiado del sistema de valoraciones para tratar de desprestigiar o
        sobreestimar a otro usuario.\n
        4. El malestar que pudiese generarse en el caso de seleccionar un partido cuyo nivel no sea
        el correspondiente al del usuario.\n
        5. El malestar que pudiese generarse en el caso de que el usuario seleccione su nivel
        incorrectamente.\n
        6. El uso de palabras o lenguaje en el nombre de usuario, nombre o apellido que pudiera
        resultar ofensivo o inapropiado.\n
        7. El uso de un lenguaje ofensivo o inapropiado en las reseñas y valoraciones realizadas
        hacia otros usuarios.\n
        \n
        Por último, se hace saber al usuario que, aunque Teddy no se hará responsable, Teddy y su
        personal colaborará plenamente con las fuerzas del orden del Estado, y se tendrá en
        consideración la toma de acciones legales contra usuarios que:\n
        \n
        1. Utilicen la aplicación con fines ilícitos o que conlleve un acto castigado por la ley.\n
        2. Utilicen la aplicación con fines de inflingir daño psicológico, emocional o físico a otra
        persona, independientemente de su pertenencia o no al grupo de usuarios registrados dentro
        de la aplicación.\n
        3. Traten de manipular, distribuir o comercializar esta aplicación sin los derechos
        intelectuales y/o de explotación correspondientes.\n
        4. Utilicen la aplicación con el fin de causar daño o problemas al personal de la
        aplicación.\n
        5. Utilicen la aplicación con el fin de organizar o causar daños o destrozos en las
        instalaciones.\n
        6. Utilicen la cuenta de otro usuario registrado sin el consentimiento del mismo.\n
        7. Trated de crear una cuenta con unos datos personales que no correspondan a su persona.\n
    </string>
    <string name="reg_checkbox_policy">He leído y acepto la política de privacidad</string>

    <!-- Match creation/search text -->
    <string name="match_start_time">Hora de inicio</string>
    <string name="match_date">Fecha del partido</string>
    <string name="match_search">Buscar partido</string>
    <string name="match_end_time">Hora de fin</string>

    <!-- Review text -->
    <string name="review_hint">Escriba aquí su valoración!</string>

    <!-- Other Text -->
    <string name="welcome">Bienvenido </string>
    <string name="tab_text_1">Búsqueda de partido</string>
    <string name="tab_text_2">Creación de partido</string>
    <string name="logo_description">Logotipo de la aplicación</string>
    <string name="app_name_description">Nombre de la aplicación: Teddy</string>
    <string name="congratulations">¡Enhorabuena!</string>
    <string name="button">Botón</string>

    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
</resources>